有冇蟲蟲專家幫手睇下咩黎

前日執屋見到個收納盒有兩三隻細細粒 淺啡色的蟲仔驚到掉左出去 。其實之前偶然大脾成日比野咬到一串串咬痕

好似 禁啦
就諗住係公司比野咬 本身唔覺得屋企有事，
但唔知琴日定今日又比野咬...
究竟圖入面係未真係有蚤，定我心理作用 個d係一其他昆蟲（好似8隻腳）
床褥底又唔見有蟲
上網睇完資料周圍搵又唔覺有其他蹟像有

btw 屋企幾多紙箱放野 但前兩日執野唔覺有蟲喎...

利申 好驚蟲 ,心理作用定點周身痕，冇覺好訓 救命

哦～～～～你仆街啦
以為貼個無毛西扮手臂會呃到人

好性感

大脾